[欖球撚召喚]有冇人有睇All Out？

新果集動畫好正
江文

睇錯咗江交

不過其實橄欖球同美式足球有咩分別

有啲興趣睇

美足係欖球演變出嚟
兩者正常都只可以向後傳，欖球用腳就可以向前
而美足有一次向前傳嘅機會，而且佢打法係用攻勢去爭取碼數，冇記錯係每一波最少要向前十碼，先可以繼續，直至達陣，如果唔係就要change over。
達陣都有少少分別，美足係你到左達陣區已經搞掂，而欖球你要個波掂地先計入波，所以即使到左try zone比人撞出底綫／向前跌波，一樣唔計入
另一個最大分別係，美足要帶甲打

另外，人數都會有好大分別
普遍黎講
Rugby 有 7人制（流行）、10人制、15人制（傳統）
American football 就 11打11，但一隊美式足球隊嘅人數係可以去到30幾人以上，因為佢係分offensive team （11）、Defensive Team (11)同special team (11)，未計後備

巴打係有睇開？
有冇選手可以乜鳩都唔理，攬住個球一路撞開人一路衝去達陣？

有無人覺得江文跑得又識接波，表情同造型似蛭魔？
btw，all out有無可能去到eyeshield咁紅？

第九集對相模，隊長流血後，全隊表現超熱血。

理論上冇
不過的確係有啲怪物級球員係要幾條友先停到佢
全盛嘅Jonah Lomu就係其中一個

難講，呢套嘢見佢喺日本都唔算好紅
不過自己有打波所以會追咁解

坦克

有冇link

終於見到有人講呢套